香港男仔身高應該幾高？

我180但次次出街見到啲鬼佬都覺得自己係小矮人
條女仲要170，成日屌9我矮，好冇自信
大家覺得香港男仔最矮應該幾高？